有冇巴絲睇過呢幾本書

應該全部都係台灣出 想搵返

1. 講符文法術轉世d野
主角成身紋身 全天後著長袖衫
跟住有幾個手下 最勁果件結局同個主角入左結界打怪
打左幾年先出返黎

2. 講神鬼上身D野
主角係咩路西法 又有翼又識飛識法術
仲有D咩水系天使火系天使
有個唔知咩管家冇超能力 但係成身疤痕識好多武術 同D天使都打55波

3. 剩係記得有個角色塞左個橙落佢條女個西度之後屌撚死左佢

1同2好似係成個系列咁 3就唔記得
有冇巴絲睇過

乜料